第一日番工有咩要注意

例如一入門口搵邊個先？

搵老細放低封辭職信

帶筆帶簿記低同事教你既野

Pish

咩資料都無

帶定老母返工

Common既